[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3943)

Po?

莫絕殺追和未

屌你老母邊撚個傻西tg我sd 條撚比我

意1ccccc

1001垃圾

我 鐘意嗎

4:2

屌 5打1唔入

頂撚住個9.5s

all in西波朗?

33

客隊中柱彈出 然後主隊5打1 快攻都入唔到

屌你老毛
夠撚薑d多次

請問補時仲有幾耐

10

Odd 波都交失

波琴半大告急

11 ok?

?

莫達咁都走盤

Feel到上盤反緊黎

外圍報警

屌你老母ODD 11C唔撚開ON撚9

賣不賣飛好

狗會一球盤啊 屌你老未

最番比左C 無得開

係 食你10。5

波琴21未

10。5大慘死

反cup係咪有手足派

球證屌你老母最後食角

乜撚野廢利拿 再唔入我報警

我半一下盤啊 屌 88

明明有得開架 但ODD班撚樣慢慢行

食咗我個10.5 ，上盤走得甩算好彩

紐倫堡啲人識踢波？

準備刷分

史帕爾半大 上盤

你邊位？

唯有靠波琴

快報
支持警方執法

屌你點解次次我買大都會食角

波琴快快手入

德乙半大已死

唔識==

跟左500

有冇咁小氣

Psv開唔開到大波嫁

咁樣行仲慘過西遊記 幾時返屋企？

波琴

意3c

2隊角大清泉

應該jump

紐倫堡入未

假希望

On9
可以拎你錢

250 入撚左13.5s

nice barcode

拎西到咩。。 會睇cam 犯法傻西

手足好波 睇唔過眼好耐

有冇機？
中左抽5個派100

半大24

me

有

。。

4c

嘩50k 4x1?

波琴我dllm

cls

1

點Check 想幫手足拎錢

咁撚多大戶既...

Cls祝羊

13.5s 頂唔頂到

辛達卡拉高水係咪派錢

人地50k4x1

波琴仆街啦

Lm

lm

CLS 50klm

半大又針屌

goallll

呢d先係賭錢
500個d咪貼

goallllll
返來了

輸

屌啦 我要21阿

5cc

正氣上盤

舒服

有啲想跟50k 尾2關

西波朗！！！！！

5k 半大

要左紐盤

阿B開4.5大

派我未

認真德乙一日未完場一日都唔敢gel

辛達卡拉似會收皮

史帕爾快入波 上盤定驚

補飛囉？

我了 希望蛇。。

事前

啱啱差啲想賣左張飛

有冇機

12M

依隊係波琴 下半場又比人追和

？

西布半大叫糊

客入一球 我即刻去訓

西波朗

快撚手刷多7隻

有冇人有gun

冇

6ccc

乜你轉左玩角

3-0

波琴 3-0 紐倫堡

yy買咩gchi下

3；0

30 我屌你 31得唔得

明明前幾日話角球俾狗買

大波琴正氣

3:0

31阿不如

紐撚堡真係on9仔黎 再降班啦

..一禁入去 2隊部8場 9成開大 盲追了

廢利拿再唔入我報警....

比狗買都要買

我都想買
但係望一望佢哋我就覺得讓唔起

有冇買半大
西布半大

戇鳩 唔中硬既波我唔會買
我已經call定兩件ptgf上黎

55

屌你老母 買左21 12 31 13 客隊死廢柴 開主其他未

荷乙同時入波

有無人知30波膽幾倍？

喂屌唔係13.5s都爆掛

24

31 60倍屌

重有主其他叫下

今晚大波波日

-6c fast

買左邊隊？

廢達拿入未

Italy A

意假
11c大
只想半場11c

聽朝中央半大全大

但係無錢

借

我受你

買半大就是朋友

想直屌森仔贏了

又停c jump

借自己銀行 琴日輸左我6k

77777

13.5s

你買啦 中左派我

屌以為報假sor

c兄 意甲買角細輸到破產

球證買重左法乙主？兩球12m

私家雞黎

12 13c ft ok

洛達-2球

-4

Yy初盤11.5？
btw can gel

馬會10.5
出面11

意甲好悶

半場11c

岩岩sd撚比我個個 快搵我
sd埋d外星文黎dllmch

Gel

2球12m 痴撚線公司

大波琴真係易食

森仔第一球竟然冇3倍

半7全？

有排啦

Sor is me

Mama呢場角買咩?

大9我咩 嚇大
唔敢夾s 驚刷撚爆就on9仔

Sleep jor la kui

真？

訓撚左啦屌

On9

屌你波琴主場閪到咁 都贏到波

半場8c

搵多次 del9左個對話

搞撚掂？

再gel 10倍收錢

2 4爆9你

睇緊波既手足,可唔可以話俾我聽意甲，邊隊有優勢ing

allin 左13.5s..

Gel
冰到完場

森仔

西鬥西 同俄超莫斯科個場一樣
悶到上緊utube

YY睇好邊隊 FG

開4.5中位 有撚用咩

西鬥西 初盤細收9緊
真係答你唔到 好撚悶 建議你睇下

OK，就信你唔補飛！

睇一陣包你好訓

OKAY

屌廢利拿feel到閪埋

星期3 馬會有開大田mtr

爽嗎

辛達卡拉受讓 搞笑?

西布朗頂唔頂到完場

第一場 聽日開
笑4 叫大田國鐵

意甲又黎正氣角球

3-1要cup了

意9ccccc

10c

收錢啦手足 早d訓聽日食餐好

上下盤都輸 on99

13.5s jumpe.d..

11c

再追

晚安

原來奧特較番正個角度比大家贏錢

意甲場啡波 狗會角球開得幾毒
10.5b 超低水，一開波就係咁刷搞到人唔敢亂入

有冇人知辛達卡拉個盤jm9? 回到上天

全部波進入停C間 45分鐘

好難講 意甲 可以轉頭就停到中風咁

意假點開都瘋狂掃大
無乜邊隊唔識刷

史柏0射正 上盤叫都唔洗叫

廢利真閪埋 廢撚堡咪俾人入
俾返啲錢我啊

3-2 有feel

場法乙有3球12M 咩料

12c

戶口冇撚哂錢啦

又金木d fd?

俄假角細哂 搞到唔敢買大 屌

聽日曼後買多條3x1 算

疤x利x車大波

意甲個0.5/1b 咁快出現仲咁高水

熄撚左場意甲算
悶撚到cls 唔係踢波

你睇下live咪知
同俄超1撚樣

頂唔到好眼訓
比意甲搞到訓先8

我買咗1.5/2s 若果超高水就補小小

買客隊嗰啲

意界即場角點睇

波琴3:3

一個500

下半場好似冇起過腳 協議0:0咁

我了

留明

好

全部波入停屍間25分鐘

屌 力做半細

五萬蚊過關飛叫糊

收300k

未撚完場又幫人gel..

Which

辛達果個可能閪 對面升哂盤...

odd照開啦
上場買佢就撚9我 比人炒3:0主場

好阿星話齋冇信心就唔好買
買得就要有信心

咪撚41 會自爆

4-1

法乙8b try try

辛達01

12c
停c間

咁驚青點做大事

Nba買咩？

一撚定協議波
cls

意甲一定有波入

咁你買左未

南錫入停C間
冰到完場

買咗咩

買左

出一敏獸lam下啦

88888888

13cccc

意假角大 睇下頂唔頂到nba 想訓

屌

明明一早話意甲角大
又衰多手
兩場差一

炸角

13 角 中

又賭欖 我了波蛇

Double大法

要訓了 明天再睇下買邊場

閪布goal 上盤派錢

0-2

兩場欠一先咁買

森仔goalll

絕殺

好彩補咗高水0.5/1b

下盤夜

咁都有一粒

就係要等到森仔3倍第一球

2k @6

我一早講左 yy又唔信我

我等到4.7倍 0.5/1b 應該同你差唔多

.... 前幾日 炒個d點信

yy都唔信我啦 意甲角大

明明夾埋係贏

Gelllll gellll 第三次

求派 馬會未派買唔到。。

事前飛 easy

中未？

法乙狂落底冇角踩中位 服了

嘩屌你我個12.5S都開到

發現我都幾大心臟

13c完?

13.5s果位巴/絲奇蹟生還

Gelll gelllll

*13.5

係

森多咁都唔比13.5b我
上場最後食完差1
呢場又差1
屌你老母

頂得住

痴撚線冰左2分鐘

yes

我了花蛇 12 13ft 齊齊happy

第一，三場
都炸一角
全部啱啱好

1、4

咁都頂到。。

咁我未.. 輸死了

係冰撚左廿分鐘角先出13c

輸緊3k派鳩毛就有

其實本身有14.5 我等到13.5 細高水

想講廿分鐘電話打緊字

有場心水 有無人要

頭先買咗$1000 俄超角大

以後唔買俄超

不死鳥12m

。。 洗唔洗貼咁多次
cls 成頁都呢條飛

雖然呢場意甲悶到爆，但係輕鬆won
1.5/2s 0.5/1b 夾得啱啱好

意甲今年角大最易

9up 梳

三關都 頂到我心臟病

屌你老母
得果$300 十倍$3000 貼十尻幾次

收返埋啦 咁有信心唔買大啲？

.... 手足第一次贏錢嗎

真訓

Ok

2次

屌你老母妞倫堡 4串一斷你呀老母西

真

抵比人屌

疤x利x車點睇

派100啦

搵到第3次係咪派

唔派就收返埋咪撚出聲啦

On9仔咁 第一日贏果$3000 貼貼貼
Yy一場都30k la

？ 貼又唔俾
買$10都照貼啦

屌 呢2個鐘貼左幾次 cls 建議聽日訓醒再貼多幾次

3次

仲貼緊

Nba重心 買咩？

仆街 唔記得post左飛 針

聽晚觀塘神秘房見

咪再post舌
搞到d角大幾難出

防衛者x拉魯斯

盤王太陽變左讓波。。
本身受讓
唔識 等nba高手比料

Lam撚走哂角 波
全細了

Yy 幾時幫我買華盛頓巫師

上面貼事後飛位手足唔洗理佢地
班友未贏過大錢
支持你屌柒班白卡佬

76人好勁 受讓？

今日學撚精 以後星期一波都唔撚買特別係俄假

垃圾隊。。
上場買佢受2.5
追撚到 受27先追返條數

辛達卡拉
反cup完場好嗎？

贏硬底特津活塞啦

識西咩 全部大隻佬

聽日再上黎屌波

一定有
祝贏

咁撚早買定

垃圾車都買

我都唔識

得返460唔敢買其他啦屌 搏兩手算
學生計計埋埋輸撚左3400

就係因為你9買

訓陣先 醒到先nba 8

琴日認真度 今日比俄假玩撚死

唔買6點防衛者

76人今年好勁

垃圾波唔賭

買籃網

手足幾時幫我買

我無得買呀佢地先有

希望啦 睇個勢難d

你買得50k 4x1 大把貨驚咩 度下場better
呢場主落大飛 仲要拎住粒

防胃者上

比我中一次3x1全客

仆街 贏咗幾十蚊諗住去樓下買隻糯米雞 點知無帶鎖匙

屋企冇人？

阿甲冇人買？

Post埋真飛啦啵

假波都買？

真 skip了

小阿根sure win

假有假賭
就你要賭佢假

又話訓 買咩好

Yy 識波

on9.. 港超都買啦 阿甲唔買
你老母臭西
前日買傑志 讓球半 訓醒1:1 90分鐘 12碼

得女朋友 打電話無人聽呀 仆街

抵呀 贏錢唔派
食野呀拿 好撚肚餓

仲要初盤-1.5低水

真 唔派手足自私食

可唔可以派個叉燒包比我

想吃

訓撚醒嬲撚到

黎個噴怒注la

幾時先8點。。

落街食早餐

係咪要買巫師了

好勁 -3.5

Gun你 其他有咩心水

防衛者又踢最後15分鐘

今朝nba咩環境 訓著左

你買左防胃者？

係 次次都防足全場

琴日朝早sor

阿甲又角大？

返到屋企了打左二十分鐘電話仲要俾人屌

屌返佢

有冇糯米雞張相

一啖糯米雞
一淡糸
夫復何求

係我個肚入面

好唔好食幾錢

屌你老母谷左我成晚
中唔中啊

第四次

張圖好熟面口 好似見過十幾次

濕濕地 18蚊

照影

應該唔好食了

中唔中先

50k集氣
客入佢

識嘆

想入防衛者？

一啖糯米雞一啖....

唔係呀辛達卡拉
幫手足集氣

你媽閪食糯米雞

50k
手足幫唔到你了
兩場都俾人1-0

即場防衛者 唔中戒了

無糯米雞食無力

客收到！

想同Faker一齊退出

快手。。 廢撚到仆街

睇返Replay 失誤完
佢隻手震撚過貓王

冇一敏唔識賭了

map3 4失誤左3次
g2 2場都6-8倍w 走地 我屌你老母faker

阿假半場7c

1-1？

炸

1-1

針

真 1-1??

屌彈出又彈入 咩料

屌你老味葡超 以為睇緊澳職 水平低撚到 碰碰車咁撞黎撞去都搵唔到個波

人在外國 想賭下錢有冇計

葡超 法乙 俄超 阿甲 墨超 觀賞性係0

一場波係中圈附近foul幾十次 睇到燥

你睇下防衛者起左幾腳就知

阿甲客盤2x1等收錢

訓醒gel一下小注

南錫食晒就好

勁 但派未?

有冇玩具水

派？

我了莖蛇

勁

又到防衛者入波時間

1-0

nba走地先買啦
陣間第一節上盤比人炒撚到blacklegjet

買拉老師上盤算

8:10邊場上盤抵買？
總覺得有場會西

全下盤

活塞邊有得輸

2隊fg 必中
唔中我賠

奇才定活塞

巫師

真係買防衛者細波好過 次次真係好守得

活塞啦

有半格

其實係唔識攻 幾球空門射失

佢地次次都係咁 真係冇改錯名
佢有真係守到 但自己又唔識攻 真係防衛者

香土條友d心水

有信心？

信颱風比較多 第二一般

我睇好ca

勇士受12分

鬼鬼地 所以都係信沙士菲

阿甲 等入角大

買颱風隊啦

幾多%

我單頭再另外先串起上面果條

兩場上盤

唔係斷咗咩

拉老師

拉老師半和

剩係買到頭場

第一節比狗買

Siu4

瞓前5條飛全對家

太陽讓76人

76人啦 唔撚信太陽9連贏盤

90%水

冇防守

依家戒甩咗場場賭呢個習慣 真係差好多

上場比人炒20幾分 買埋我個份

不嬲唔好場場玩 一堆鬼波

籃網
灰熊半大
76人

活塞派錢都唔買 走寶

今場會贏

以前晚晚係到蒲 輸左差銀行廿幾個先收手

1111

第3節再叫我

活塞受讓4.5 派錢咁派

奇你老味

巫師派錢咁派

兩場下盤
一個100

講完

我反鹿

Me

活塞活塞

寶高出現，即係呢場又角大

全格兩個

jc 8.5 9.5 vs 出面 9.5

紅鑽

唔買啦屌

淨係識射3分

代表咩

我

Why

活塞未入過2分

係 我依家可能一日最多一兩場 反而贏好多

睇好s 所以唔買

一直射3分

射死你

入返啦

奇才比狗買

大波 奇才

ok nice

冇錯

1球都冇

點有咁快 沙士菲 不嬲都冇咁快入波

籃網 大船

角球有咩睇法

即係你買大囉

skip

2222222

買大

我好少買大

唔通10完

度下今晚歐聯好過
墨爾本盃買咩

哥列 12.5s

20分鐘冇2c？

其實阿根庭啲波長長買細就得啦
洗q度咩
硬要去博大
懶獨特

盤王太陽

又毒水 一禁就12c

媽媽買左呢場S?
仲有無一敏獸？

睇左la

你唔買應該10c ft

佢買咗客

少

等ht，不過估大

11姐

3333333

竟然買拉老師

對76人

無買

2.55 活塞 go

唔知點解，無任何數據支持
我形住呢場會9角完

365 2角
馬會話3角

8.5 穩

等活塞受多幾分 隊下盤

你睇錯場次啦

不死鳥12m miss!

4.5入左

係，但等唔到足水
如果中場見返8.5就買

即場拉魯斯第一球@1.93 重注

跟左

屌你老母第一節58大奇蹟收錢

半場颶風隊贏10 1 100

買76人了

對左

最尾分半鐘刷撚左20分 屌你Nba買大買細都極限練心

撐艾榮，有冇同路

上次買76人 大波
最後20秒 刷撚左 10幾分

留定名

0

Uncle Drew

啲大陸仔剩3分鐘果陣gel哂頭
完左第一節流下了後悔的淚水

咁中意睇大陸仔野

淨係可以純撐 係咁輸

44444

活塞有深盤了

早

mama還我血汗錢 14c 屌爆你

大新聞
星之力比人ban咗

沙士菲求半客

即場多過7C Ft 我切丁

你外國傳媒？慢左成6/7個鐘

WHY

買晒上盤 等死

賣料狗正常

啱啱訓醒
未同世界接軌

又一個太監

藍網場波節奏快到

比d信心 我兩場上盤

8-9ft

ban星
是我做的

5555555

半5全7 100%

12.5s? dllmch

你係咪以前果個yy又贏？

5倍2.5B 入手

s1有冇人有心水

巫師屌打

咪煩啦。。 2020都黎 又想煩9我？

no goal 唔知幾多min爆

Oh come on my friend

666666666

通常貼完就爆

阿甲全部唔識入波

拉老師應該會贏

點解唔早d

活塞下盤11.5出現了

巫師輕鬆贏

77777777

7777777

陣間 下半場cup7你

呢期興唔入波咩

阿甲一堆妹波

news都報假

15c ft 13.5s都4

狗會連續兩個早上開阿甲角球驚我地無飯食？

買左十五分鐘就多3個

拉老師刷C

你早啲po嘛 我即刻allin 9.5b

你睇吓一敏買咩先啦

真過真飛

咁又唔好 未買下盤 炒多幾分最好

666666

7C Ft

8.5b 1.82 cashed

12.5s

上唔到車

11.5 蘇州過後無艇搭 屌

再見

終於明晒，9.5b 咁高水真係走寶

沖完個涼出黎已經7C

8.5 gel得未

仲係11.5

9.5大gel

11.5咁低水

唔買啦

點解唔買半和 走去買上盤

輕鬆到

活塞怒j 14分

買咗

屌岩岩有+11.5 轉個頭cup7埋 on9 nba

nice

未買呀

會中
留名等派

中

垃圾 唔買

我了 白蛇

寶蛇心水你要聽

事後狗仆街陷家剷

Over 232.5

我唔買

我了白蛇

1.68俾狗買

今晚冇角大好買 休息

11.5梗係買s

勁到
估細就刷

打風隊win

半0全3

老師入未?

就快俾人入

半七全七？

屌你啦好嗎

火箭真係好廢

假希望蛇好波

鬍鬚佬

3場夾埋00 好波

gun

角大24

打爆塘鵝

燈夠未

半7魔咒

艾榮真英雄

拉老師班友打緊邊爐？識入波未

10.5....有小小吸引

識貨

敢言Ga人都唔差得去邊

會唔會今朝3場阿甲都00

神手感

又反手 on9先買奇才

佢條撚樣

8c

8888

阿甲例牌踢盲人足球

老師入未

切丁未 走數撚？

場場都00點賭

拉老師入波啦

阿甲真係好難入波

老師壞左

好撚痴線

又撚賭仔
屌你咩馬會

兩場角球 齊上齊落

阿根廷又話攻強守弱既?
幾時出多個阿古路

無解上籃

笑死人

下半場得1c

又無角又唔識入波

8.5點頂

下盤2x1

又假封

太陽定76人

8場連勝盤對未輸過球隊，點買

你咪傳說中既半格獵人

踢乜春踢大佬

76

無大帝喎

太陽

3場閪波0;:0

yy 識波

10.5好想入
有無人阻止我

一敏9.5s?

冰撚到呢 同個天氣一撚樣

我心水都係太陽，其實太陽輸戈兩場都係輸一分

76人無大帝，廢勁多

上場睇呢隊撚屌 連追10幾分 仲要絕殺3分 勁撚到

老師射都射唔到

點呀又0:0

老c入未 gun左岩蛇

屌，兩場下盤

老師擺明又打假
仲衰過尋晚場意甲

屌 可以入波未

又無哂角屌 踢嘜撚

算數 唔買
不賭便是贏

隔離場都10c
老師你快撚d啦

得罪講句阿甲 俄超 巴甲不嬲都細波.....

沙士菲果場明明兩隊都係BARCODE式進攻
點解一粒都冇?

8.5s頂唔頂到

11.5 s gel得 可唔可以食埋個9.5b

老師

Super

但拉老c 場場都大 仲係0:0

垃圾波刷多幾角啦

巴甲今年算好左 阿甲真係不嬲西到震

老師入波啦 屌你老母

老師果場想補個主勝

點樣賭 兩場0:0

其實場波係咪冇踢過
危險進攻多到
射門小到

颱風隊
唔知咩中央

學界級賽事

識波

沙士基入波未

頂盡咪和波

獅鳥兄琴晚執幾多

0.5/1b 1/1.5b

即場拉魯斯第1球@4.10 重注

主fg 穩了穩了

半7全8

Hea撚到

完

....冇乜 訓左

不死鳥式咁被人入啦屌

2x1下盤巴派得

禁區邊罰球

無角無波 屌你拉老師斷腳死啦

半七全八
我信了

乜話 唔止半格?

。。 仲有15分鐘 2場得半格仲要唔知頂唔頂到

星期一二 下盤日 輸到爆廠

邊個gel 8.5b

阿甲3串1 0:0gel

活塞有13.5 buy

9.5b都食唔到

阿根廷人係咪唔識射波

3場阿甲3場00

唔知點補。。 2場串埋半格得2水 唔撚補算

角啊!!!

老師絕殺

仲係8c

兩場上盤手足

安心上路

阿甲定論 補時絕殺

好彩㩒住自己無買10.5B

破燈？

活塞針

角呢屌你老味

是但一隊入波啦屌

Mama

無波無角賭閪咩

999999999999999999

屌
一lam就9c

999999888

半7魔咒好撚易

9999

9999999999999999

屌 唔記得要集中成數高個d啦？
雀聖教落 你想贏錢定做大牌豬

一敏狂gel反左幾多手

10未

又係你

入波la

好人又出黎 你老友playhard未起身狙擊你

我想悶悶地贏，唔想好High咁豬

半七全九 dllm

入波啦唔該

角細達人

我錢唔要啦麻煩比多3個c

有冇馬水

13.5快買

冇買 但比多3c我 plz

理7佢

阿甲 3場0:0

8.5B都差D開唔出

老師糕!

岩蛇！

我拉GOALLLLLLLLL

0.1

老師 goal!!

大岩蛇又中

我屌下盤慘死

屌 岩剛

屌你老母
兩場半格得1.幾水

仲要派
好似無贏過咁

拉老斯

冇fake?對炸甲聯賽系列有陰影

屌你老母今日lunch m記加大了

岩蛇真係上左身

3x1阿甲 0:0 gel

沙士菲到你啦

中呀

無c無波入了

跟左大岩蛇 買飯食了

刷角隊入波 角細順理成章

你老尾 永遠都同大岩d正水反水對撚曬

real goall?

4倍大岩蛇

買咗0.5/1 b

好撚感動 唔洗十連針

入多粒啦 求求你

岩蛇勁中

後悔未.. 我入老師平手1.5幾水 執返d

3倍主下入

1:1未呀

快撚啲11

阿積士小朋友我屌你老母一世踢二隊留係乙組

老師goal
收返注0.5/1b
上盤頂住
開埋9.5b呀

唔通真係只開得出8.5B？
蜘蛛感應激活

客先岩

大岩蛇!!!!!!

沙士菲們未

10c GOALLLLLLLLLL

活塞13.5 快撚d買 派錢波

9.5b gel11.5s gel

補幾多

終於有場唔洗針啦 屌喊出黎

一敏

屌你沙士仲換人

比多2c 同我殺晒班角細黨

9.5 gel

屌。無補到

針哂

乜話 唔止半格